粉俠傳CASE 100 夥伴

PAGE
FB
TWITTER

復活左

我屌你老母閪又死返嚟做乜呀

比高登狗無故迫害

討論劇情

粉俠傳the best

支持袁生

THX AR

討論下今他作畫同劇情

冇睇開
但堅持咁多年之餘，仲要係喺香港做漫畫，根本冇人做得到

啲畫功進步神速

睇哂前99回佢

多謝

估唔撚到而套垃圾都出到100話

恭喜出到身100集

隻火焰精靈可唔可以畫返條丁落去?

其實有無人真係有睇

唔可以
有小朋友睇

大把人睇

牙丸點解你出左呢條片既